Autor: Oraz Serdarov
Shell und Prozesse SS 2020
Blatt 2: Prozesse unter Linux
Aufgabe 31

Vorbedigung:
Das aktuelle Arbeitzverzeichnis ist:
blatt03/a31

Generieranleitung:
1. Generieren des ausfuehrbaren Programms mit:
gcc a31.c -o a31

Bedienungsanleitung:
1. Start des ausfuehrbaren Programms als Hintergrundprozess mit:
./a31

2.Oeffnen Sie eine Weitere Shell, um die Simulation beenden zu können.